大埔LuLu又幾撚正下

🤤🤤

你個diona呢

為左佢bam左柒日
濕晒啦

@dasdasa

一句對白都無
完全無人理佢